公司有個女同事成日着短裙返工 (有圖）

唔明點解佢成日要着到咁黎勾引我 好過分

一個女同事日日都唔同樣

第四張咩料
扮底褲超人？

微胖幾好屌

等我帶佢去脫毛

裙喺邊

褲黎喎

個poyie好似幾撚正

我屌過你信唔信